# エムティーアイインターンシップの事前課題用のリポジトリ
html/javascript/cssを用いてテトリスを作成しました

### 修正したバグ修正・追加要素
* 左右へ移動させた際の定義されていない領域へのアクセスによるエラーを修正
* 左右へ移動させた際の壁への衝突によるブロックの形状変化を修正
* 左右へ移動させた際の他のブロックへのめり込みを修正
* ブロック1行消去後の残ったブロックに対する処理を修正
* ブロック出現時のゲームオーバー表示を修正
* 下キー入力によるブロック落下速度の上昇機能を追加
* 一部ブロックの種類を追加